[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1050)

又係我

唔爭咋..

布倫里爾反cup叫爆區

thx

2-2未呀

志明勁
又中半大

3-0 勁撚到

皇蘇

里爾

星期五 23
艾米恩斯(主) 對 摩納哥(客)
角球大細
大[9.5]@2.05

多仔

提多次
唔好買要準備踢歐聯既球隊

屌你德乙仲唔派

聖衣天果場和未

屎好波

我真係200推左上12k

Lm
輸到仆街

我派唔到 仲-3k

拎定籌國際賽贏完巴甲輸鳩曬

錫goal

我差上次悉尼果注

下場跟了

屌 上兩星期輸到訓街。。。

入左$500玩左一個月

入左15k

盤sir皇蘇 識買了

....😅

入未呀多蒙特

下次先

法鳩奥入波未

摩比人入埋wtf

咁都有得賴

皇蘇 2.5大

垃圾系甘

Sleep

主勝

體育會兵工廠比力入

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大

屌走撚哂

輸撚哂

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生

4連唔到抽1個69

達斯 屌爆你臭西

舊生

我唔撚信全下盤

舊生請你入球

阿甲垃圾到 學界仲好睇

0.5/1等高水入

終於有聯賽

Arm ar diu

Goallll

差唔多啦 好難連咁耐

真係夠膽死停c停30分鐘

真係6角完...

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客

半客

阿甲果然垃圾波 之前又係中阿甲4串5 半和，買阿甲真係唔洗買盤咁麻煩

阿特蘭斯派錢？

比卡超心靈all in

我今日早起去番工先玩

琴日好早就訓左

Ok 半客

訓醒輸撚晒

快la 比卡

入柒佢

比卡

比卡超場波係撚咁刷角

7c
上呀角大

上牙比卡

用100,000伏特啦

比卡，超～～～～

班戲子今場玩角唔玩入波

屌比卡

goal

下半cup ok?

1:0

絕殺半主

半7

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.
6.

開始黎料

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal

1300 盤田下盤

4倍no goal

9c

11c

d撚樣好似下下都想踢出底線咁
買左好多角大？

嘩屌 葵興個投注站重開返細到

亂9咁刷角

比卡超廢到

🤔

阿特上盤cashed

刷到11之後停角

頭已jel

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 半大

追和未呀

No goal gala

笑撚死 開完賽前角大就停角
即場追個d死曬

開到10.5大夠哂數
之後就hea

川畸前鋒

志明場場澳假都半大

牙德果日冇買半大喎

12c

1：1

Diu on9

林尾爆

又真係冇越位

盤蛇

Diu
又絕殺
阿甲又絕
呢場又絕

雖然輸咗，但盤sir 對家又中

13.5s奇蹟頂得住

ho ball ah

唔賭日假

再玩早波切jj

A league 見喇

黎料

臭腳

Gun

又串禾

前鋒

原來比卡超絕殺盤蛇

係咪補左飛呀

正呀

西花

見到pattern 了

花細

究竟sick lei 同jets 今日之後邊個係一哥

和波 噴精繼續第一

咪撚刷角ok?? 前鋒

痴撚線 兩隊細角清泉半場五隻

我覺得特登開個咁深既盤嚇9人

垃圾前鋒入未

好撚黑哨 點會冇12m

心跳2.5大波8.5角大

輸半都已經要還神

開到2.5b 1.3 場場有波入佢一粒都冇

前鋒世界級

西花反杯未

世界級miss

西花日未呀

假到咁撚痴線 夠膽0:0

想掃櫻花前鋒角

對面籠上左身

櫻花1:1
角大

櫻花反杯

Ng cashed

射撚左廿鳩幾腳

川畸前鋒入波全格叫爆區

杯左

川崎搞乜

1:3

再假D

笑出聲 前鋒窿窿 呢場假到飛天

3/3.5細 西花發生咩事

5倍反cup

屌你咁快入點追

賤種川琦

川前 入2粒 一世球迷

屌 放棄

入一波輸半格綠字當贏啦

終於可以輸半格

叫多球好過啦

川畸前鋒全格叫爆區

痴線花

終於贏左一注札幌櫻花ng

有冇人買心跳ng

On9水手爆角細 刷乜9

買唔落手

屌 前峰 咁都 爆我13.5s

今年買前鋒閪鑽未撚贏過錢

屌無賭過

西花幾c完?

12唔知刷乜鳩

咁都爆我11.5s
賽前西花上盤 柏雷 三賤角大
85min贏人咁多都要刷3c出嚟

賤種

買左

心跳ng

等噴精

-1 -4c

對

今日日假全角大咁滯

咁撚中意刷角

角小投降了

-2c

落後兩球就打邊爐啦屌

痴撚線 刷刷刷 咁撚中意刷

噴精機 allin

係咪半大

支持牙桂

😒

3.5大

又刷

-1c

好 角小已收皮

俾多球我

心跳賤撚到

糕未

清水死全家啦咁撚中意刷

8.5 cashed

又要廢追唔到on99

哇 識你老鼠呢個水位點開到啊
all in 噴精?

尋晚墨城我都以為馬會派錢

爆

智撚障清水 降班啦垃圾

鄭大世究竟係咪脫北者嚟

屌你老母心跳入未

病病，我諗緊老鼠定半大好

玩盤算 角球輸鳩曬

jets冇奧當路雲

=jets lose

早買左噴精.

呢場玩角好過啦

岩岩打左次j ,所以噴精冇機了,

半2全2唉

心跳垃圾到

真係垃圾到爆

刷佢老母

Bb dun angry

噴精追番

我多得佢開到14.5b先有水落袋

識買了！！！

未試過半大

呢場買角大算

邊有咁多C大

老實講
呢場波買盤唔買悉尼既話就咪撚再賭波
直接CUT鳩左個戶口算啦

主盤算

Ching sick 馬又 sick 波

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤

角細練心藏

噴精機

唔洗睇盤 淨係悉尼隊波

Sick lei la diu !!!!

2.5入球大

🐭

屌你老母咩盤9

有3成命中

真係好on鳩

見佢買比卡超對家就知佢無料到

有無人要上盤?

斷腸人在天涯

半大

潛左咁耐都有人識

高登已經知過2個名

10$主-客

hi

自從女王嬲左我 我都唔敢返去了

HALO

大蛇

派樓主贏大錢

紐卡素噴射機

細波好似仲好分屌

屌
推鳩哂聽日啲馬本買悉尼先

2》1.88

打g先

按左層樓買噴精

今晚唔買熱狗真係唔好話識波

nba

準備主客

年糕！

墨城同噴射精都係虛火 邊夠悉尼砌

入多1-2粒

🐭輕鬆

早講

半場2:1

輕鬆領先

是但入多球

刷角入波唔該

屌 角細紀念日

比多粒先 快

針

人地6軍遲開波都半大左

俄假竟然半大

Sick lei

平時又唔撚刷 屌

可能上半場刷完就冇呢

2-0未

半場追多注咪得

求撚其搵隊入一粒先

噴精贏唔到盤搵人綁住我同架噴射機射上太陽攬炒啦

主日一個

再唔半大就針

冇買角先黎刷 D角多撚到

今場全20角?

10c

10c cls

入多粒先啦 刷乜撚野角

屌班垃圾目標係角球旗咁樣
365睇佢地d進攻係一直線去右上右下

主ng得1.6幾
唔知等唔告到佢過2賠買

噴射機咁都唔入

屌你老母半場破角球紀錄.

5分鐘1粒
45分鐘

大[18.5]@2.10

入注幫手冰封

真

ok

11.5b 半場收錢

痴撚線

半大啦

半場已開11.5角大

腰斬係冇得派
買左既唔好GEL頭住

老鼠同心跳都正仆街

十號波未呀

的確通常落狗屎9成係角細。

13

志明又贏

半場crashed

14

屌你老母澳假

澳職角球半大全細

試下行雷腰斬

星期六 13
FC悉尼(主) 對 紐卡素噴射機(客)
角球大細
細[19.5]@2.07

私食了半主

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤

我要你喊

澳職有無見過2x C？

應該有但唔係老鼠囉

3-3未

腰斬未

入波啦仆街澳洲狗

feel到客ng

我感覺到會和波

悉尼做咩咁博命
領先緊都單邊12c

死仆街垃圾噴射機 你係度做乜撚野 唔攻都唔好撚守啦仆街

都話咗今日打咗飛機

冇架啦

針on9

好撚假呀

2:0

牛油手

屌你老母假撚到。。。

好彩買左老鼠

唔怪得開咁多角

悉尼之前都唔係咁刷得,呢場俾佢刷到單邊開大

半場破兩隊紀錄

2:1

追和啦好嗎

屌你老母 到底有幾撚黑
All in咗客2 輸咗諗住入錢再追客3 又封盤買唔撚到

桐桐好忙

同路==買左客第2球

都係

乜都冇買 澳假

終於等到18.5高水大想補飛就兩連角

上演比閪花更閪既劇本好嗎

和波好嗎

會杯埋

快追和

和未呀仆街

差d 2-2

老鼠頂住啊

快刷c

18角頂完場可以嗎

屌兩連

假波？

肯和未呀屌

頭先咁都唔撚入

20C

20c

刷撚完未屌你老母

補左客goal

波大角大

俄超NBA

一係全格一係輸曬佢

贏11.5 21.5b
輸3.5/4b
好彩唔駛輸

7點帶老母ok?

對左

戴拿模

熱刺角點睇？

驚阿狗係到猜波

愛隊基爾買半大定客好
好難簡

0:1 大波-2

妓

英超半大

343

支持🙆🏻‍♂️

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 熱刺14.5 大

妓熱全細

半大全細

Ball 可以細

角可以大？

Call

格lui goal

巧波

艾拉輸掌照收貨

艾拉維斯

又系你

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主

還我血汗錢

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮

tmr Victory la

唔買熱唔好話自己識賭波

贏唔到記得派我

真
今季要追擊阿仙妓

牙技半主

Gchi

Gun !

Okay gun你

一齊上！

已跟

完場未

Gun志明

搵緊少delay嘅link

慢分幾鐘

係mike dean原來

冇角哭

都要1分鐘

熱狗冇c?

似

唉 屌左10.5B

主ng

一球好喇

冇問題，頂住

牙妓頂住

Plz

咪撚失咪撚入

頂住

熱刺冇角，角細gel

屌..

Yeah

阿記今日食左屎

環我

點頂呀

你都中左半煮

召喚雲加
終於見到佢笑

得番我一個

Bb

度定下場

阿狗食左春藥？

好彩有pps

但無錢呀

基爾畀狗屌
半大 客都輸
快d降返德丙
垃圾

熱狗角細gel

收到風半2全2

pattern 🙇🏻🙇🏻

柏林果場波冇龍?

唔想玩了 德乙半0全3

還我國際賽

西甲比多角

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大

熱狗冇c 笑撚死人 抵輸啦垃圾

G chi

馬會banner 都出咗水啦

都仲有人買熱刺ge

屌10.5

利華古遜[0/-0.5] 有冇同路

細波20到

山齊士射極都唔識入

入球細頂到爆血管

Thx

尾機到

閉左幾十分鐘氣

RB半大

咁都唔死真係抵我地中

嬲到我....最少2球埋門都唔X入

rb

岩岩先見到收埋左場亞冠

得返200買咩

下期六仔

0-1 rb

One more

卡斯洛達入波未

allin左利華ng

愛記

葉士糕

利華1:1

志明CASHED

假球..

巴拉goal

想lm

哈x搬x鏝fg

利華反cup佢

Diu

緬恩斯 3C -8C

葉x巴拉x聖東 +1聯盟

..

環

原來哈迪斯咁撚廢

阿士東維拉
追和反CUP叫爆區

我血汗錢

精宮又goal 2-1

我轟
不要鬆懈

咁撚正氣半大

567又567

不如keep住😮

冇心水

愛華頓同森林追和未

我無哂錢了

goal愛華頓
差你炸森林

輸一場就無曬？

買半大

今日3場都無贏過

4場加埋一球 你又唔洗咁傷心

度乜9 呀，so 超全部半細

簡直浪費我時間度佢半大

Miss 撚左英超正氣半大

大波咸攪乜春, 大未啊

想到一場超重心半大

阿士東維拉入波叫爆區

我屌你老母

Psg

無勇氣買哈迪斯反杯

追和已經好叻

我再沒勇氣

英超淨係客場入到精工 都唔唔知得唔得

利華第4球CASHED
想再追主NG

LM

咁都中

無買牙.上左船

客隊黑左兩球12碼

點解我買咩輸咩

比操盤手監視

第一球真係十二碼

下次開始我買左咩就打上嚟
比手足發達

理撚得佢 入左4.5/5大😅

有冇清買羅馬

G chi bb

屌葉士弱智

Me
But no buy

Buy jor 利角大

聽日休息，買唔到勝利
不過輸左都要屌你

森林可以追和未

利華入未 主場比人禁屌

今年噴精奪冠

23:00 57 昆士柏流浪 1-2 阿士東維拉

紅左個都追和到算係ok啦

格拉斯哥流浪落丙組未

睇埋下一輪先

今日冇咗啲正選即刻收皮

唔贏就輸埋佢

求你追和啦森林

曼城俾角

比返球12碼利華

葉士追和

屌你老母完左

曼城 8.5c大穩嗎?

追和佢啦森林

紅鑽都識入波

愛華頓 入波未

西鑽

葉士追和啦仆街.

支持

Cashed 私食利big c

呢到私食要派

我

同路牙

出番場宇宙無敵重心

哈迪斯

贏咁多仲刷角

葉士 巴拉 聖東 兵工廠

般尼茅夫紅左仲勁

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.川迪半大

曼城俾多4角黎

仆街差葉士

+1定客勝

+1

和9佢

入佢老母

岩呀

我病去左冰
好掛住佢

去左call g掛

佢有野做緊

叫左成場 森林都追和唔到

卡山

我曼有冇同路

曼城想要多3c

返工牙屌

放工未

屌你老母 賤種球證食角 中

2:2

你老母俾狗屌呀

葉士goalllll

隊長又中

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.川迪半大
12.我曼正氣！

放1

燈占燈sam重心水晶宮又豬

皇者曼讓球半兩球

我真係好鍾意佢哋

我都好中意你

6969

曼聯嗰陣好似好撚勁

羅馬

沖完涼中曬

沖90分鐘？

差唔多甩皮

Lm 了

買左咩

我呢

曼球半兩球主場

輸淨幾十尾數 夠買盤了

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！

嘩獌全攻形

歐聯出左線唔洗理

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大

Pattern 又出現

屌係喎

幾舊水仲未派

海倫芬 買唔到

130派 130封盤 屌你老母

贏幾多

上牙

屌你老母曼

皇者曼

志明

30>300

3:1都要走半盤

真係痴撚線，pattern 力量

fatfat了

差啲輸多粒

曼w1.8都黎

俄盤easy cashed

49000主勝好過買盤

曼狗上盤jumped

似玩完

川迪 追和反CUP叫爆區

有無可能完半場前追翻球先

1-1

PIE ME

一買角就入 無左兩倍

西維爾 3.5b

300上3000未

我刀想

羅馬頂唔頂到

比馬會迫害

2-1

上盤有機

最聯14.5大

比5角大家happy

快D推爆個post佢

樓上on9仔

樓上贏大錢

還

Cut

血

cashed

汗

Ok靜靜雞

我搶

1001

梅斯 鹿特+1聯盟

-1xx訓醒都未爆

魔笛上1K未

第 1 頁
#1施嬅覓腸愛雲加 • 3h

2017-18

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

37

1
#2兒桐節 • 3h

0

0
#3唔怕老婆打我 • 3h
迷雲不死
正皮

0

0
#4P_Dybala • 3h
終於贏大戰

0

0
#5雲加是無辜的 • 3h

1

0
#6傷心禾托柒 • 3h
施治好波

0

0
#7S_KOLASINAC#31 • 3h
Özil

0

0
#8梁文音 • 3h
細梅好波

0

0
#9雲加是神 • 3h

0

0
#10Alex_Song • 3h

4

0

#11吳采臻老公 • 3h
統治返北倫敦

0

0
#12A.Griezmann • 3h
What do you think of Tottenham

1

0
#13SeverusSnape • 3h
反雲狗去哂邊

0

0
#14蔣嘉琦 • 3h

0

0
#15KingDurant • 3h
全隊都好波

1

0
#16雲加Out • 3h
What do you think of Tottenham

shit!

2

0
#17雲加是神 • 3h
今場神級防守

2

0
#18甜梅號 • 3h
今場3中堅勁撚到

0

0
#19粉果小甜兒😊 • 3h
山狗生吃熱狗

0

0
#209apper🔰 • 3h
今個星期唔反雲燒山

0

0

#21Arsene_Wenger • 3h

0

0
#22雲加是神 • 3h
好耐未見到咁痴線嘅防守

0

0
#23外面有點冷 • 3h
今場神級防守

一對中堅勁撚到

0

0
#24PaoloNutini • 3h

0

0
#25P_Dybala • 3h
對面艾歷臣隱形90分鐘

0

0

On9 copy錯野

唔

緊

要

我愛你

刀

愛

書

包

曼3：1未

伊巴謙呂布出場未

度左條奪命過關

馬會奪你命

me

曼聯3.5/4細
羅馬第3入球
甘岡
雷恩
羅馬第4球冇入球

感覺要主其他了

志明無可能贏嫁

屌補個無入球先 兩隊閪閪地

On9

Diu up 錯

屌你老母 3球完場

13/15

14/15

角大輕鬆到

-1c quick

屌買唔切

4-1 okay 了

上盤夜

梅斯+1不要中

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大
12. 墨爾本勝利（重心）

e巴要入黎
買曼ng

終於見到赤兔

西維爾3.5大叫爆區

咪停角啦 差一隻啊

比有緣人見到

飛燕諾第二球

停撚完角未啊

屌 閪維爾

停廿分鐘

補左飛都要輸幾舊

屌足廿分鐘先有15c

皇馬

一陣d波 一場頭緒都冇

馬體會個中國新主場好正

拿坡里最好賭

rm角大?

今年巴狗拎冠軍了
100都仲未派我

阿積士要半場客其他了

有冇100倍

250

勁

3個鐘冇人出聲

訓撚晒 乖學生黎

黎明半0全11叫爆區

瓏b勁到

半3全11叫爆區

蒙特雷又下半場極速半大

30分鐘奇蹟8角

30分鐘奇蹟7連角

30分鐘奇蹟6連角

25分鐘奇蹟5連角

叫幾多有幾多

6.5b gellllllll

25分鐘奇蹟4連角

20分鐘奇蹟3角

15分鐘奇蹟3角

13分鐘奇蹟2角

半3全11叫爆老母區

黎到最後關頭，唔係開唔到11角呀

世界級中位數

紫貝又成功叫爆11角

有無諗過收錢全職幫人屌波

角王

過2

尋晚我曼正氣 贏波贏盤

日乙有兩場睇落好撚伏

all in盤王千葉夠了

志明閪水

1.布里c班c how
2.士po亭2.5/3s
3.fc燕豪fun半大
4.紐維爾舊生
5. 比卡超半客
6.比卡no goal
7. Sick lei 盤
5.格雷盤
6. 牙妓半主
7. RB半大
8.水晶宮
9.格lai shit 流浪半大
10.我曼正氣！
11. 我曼13.5 大
12. 墨爾本勝利（重心）
13.墨爾本勝利半大

我淨係知唔好買屁馬

屌你老母咩賤種皇馬

首爾

韓國波

幫我打氣

456 la

屌那星下午2點都仲未推爆個POST

今日跑馬 好正常

留返比我搶

派左未

JJ聯 廢車兩邊求其比多燈

兩邊都要搶1001

仲有邊邊？

比聖馬田迫害

有冇人買Bee

賽車post

開到2呢邊都未爆

我臭手

入最後大直路

搶1001轉運

ME

995

998

？